TB呢種生物

最近識咗個tb 好心動好有feel
大家都係sport team嘅 佢籃球 我排球
有互相follow ig
有whatsapp下 但係宜家斷咗
想問下大家有冇tb食用嘅方法
真心好想同佢拍拖